高質會員 肥絲大隻請進

無一齊右?

肥絲做野唔洗你教

大撚把錯字啦

捉人「仲」、「地」自己又用
連「越」、「愈」都唔識分

學人捉正字喎 挑

肥閪做野唔洗你教

肥閪入左黎未 定係入右面

平時好快出現架，人呢？

留名等睇肥鳩話係copy人地篇文

肥絲老師

留名睇肥閪解畫

伯母你好受歡迎

帶埋老母上連登

虛心求學

肥絲快d入嚟比評語啦～

hoball

左光斗

要backup定，一見肥絲就貼出黎，好似驅魔符咁

私人送既

個標題冇左右佢邊有咁快入

伯母咁忙都抽空回覆